年青人唔好成日諗拍拖喇

有你知煩，失戀你就知一切都係諗出來

未試過又點知痛

個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩？